{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14866/0'",
        "collectedDate": "2022-04-10",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제천 옥순봉 출렁다리, 매주 월요일 휴장"
    },
    "text": "堤川玉筍峰吊り橋、毎週月曜日休場\n堤川玉筍峰の吊り橋が毎週月曜日に休場する。提川玉筍峰の吊り橋は10月22日開通以後164日ぶりに39万2千人余りが訪れ提川の新しいランドマークとして位置づけられており、市は多くの訪問客が訪れている本施設を毎週月曜日定期的に休場することにより付帯施設の再整備をはじめとする安全点検を実施し皆が安心して利用できるようにする方針であり、その他秋夕、旧正月、勤労者の日にも休場する計画だ。 一方、市は10月の開場以後、無料で運営してきた提川玉筍峰の吊り橋を4月1日から有料化に転換して運営している。 満7歳以上の一般人は3千ウォンの入場料が賦課され、払った入場料から提川貨幣2千ウォンを還付され管内加盟店に現金のように使うことができる。 堤川市民の入場料は1千ウォンだ。 市は有料化に対する利用客の負担を減らしながら提川貨幣で還付し、観光地周辺商圏および提川小商工人の売上を増やし提川地域経済の活性化を図る計画だ。 保護者を同伴した満6歳以下の子供と水山面住民、国家有功者、障害の程度が激しい障害者は無料で吊り橋を利用でき、ただし障害の程度が激しい障害者は利用客の安全のために吊り橋前展望台まで制限して利用できる。 営業時間は午前9時から午後6時までで、吊り橋および生態探訪路の移動時間を考慮して午後5時20分に利用客の入場を終了する。 ただし、気象悪化時に運営時間が短縮されることがある。 市関係者は「玉筍峰の吊り橋を訪問する利用客は観光案内ホームページを通じて休場日を事前に確認した後、利用を願い、有料化転換以後、提川観光地周辺の小商工人の売上が活性化することを期待する」と明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川玉筍峰の吊り橋は何曜日に休場しますか？",
            "answer": "毎週月曜日に休場します。"
        },
        {
            "question": "吊り橋が開通したのはいつですか？",
            "answer": "吊り橋は10月22日に開通しました。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の再整備のために休場する理由は何ですか？",
            "answer": "安全点検や付帯施設の再整備を行うために、吊り橋を定期的に休場することになりました。"
        },
        {
            "question": "有料化に転換された理由は何ですか？",
            "answer": "提川玉筍峰の吊り橋を無料で運営することが難しくなったため、4月1日から有料化に転換しました。"
        },
        {
            "question": "入場料はいくらですか？",
            "answer": "満7歳以上の一般人は3千ウォンの入場料がかかります。"
        },
        {
            "question": "提川貨幣とは何ですか？",
            "answer": "提川貨幣は入場料から還付され、提川地域の加盟店で現金のように使うことができる特別な貨幣です。"
        },
        {
            "question": "どのような人が無料で利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴した満6歳以下の子供や水山面住民、国家有功者、障害の程度が激しい障害者は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から午後6時までです。ただし、気象悪化時には運営時間が短縮されることがあります。"
        },
        {
            "question": "提川玉筍峰の吊り橋を訪れる利用客は何を事前に確認すべきですか？",
            "answer": "利用客は観光案内ホームページを通じて休場日を事前に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "有料化により提川地域経済のどのような効果が期待されていますか？",
            "answer": "有料化により提川観光地周辺の小商工人の売上が活性化し、提川地域経済の活性化が期待されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 420
    }
}